連登出左手機game？？

定係我坐完監黎，其實大家都知

得你一個知